點解啲女咁鐘意買fol

見到有同學係度買fol
有啲kol係度互留言互like
又唔係正唔係瘦
正常佢唔會有幾千follow
多人fol真係威啲？我覺得好柒

大家有冇識啲樣奇奇怪怪嘅kol 分享下

虛榮